森永布甸 牛奶味 定 原味

正評奶味

負評原味

奶 for sure

食到乳糖不耐都仲想食

邊度仲有賣

奶
Btw食過綠茶味中伏

Aeon, Sogo, 一田,七仔
大間少少既百佳惠康可能有

原味
皮已-

呃正皮
利申 P牌廢J正皮唔到

原味好撚好食
原味for sure

我一直搵緊D, 奶味更勁既雪糕或布甸

依家原味細咗好撚多

都幾難搵到下
好多都係死甜扮有奶味

同日本其他超市布甸比
森永最喳

呢個真 個人覺得森永啲布甸好死甜

有冇好野推介?

香港有得買嘅 呢兩款好好食

noted

第一隻邊度有

一田

去日本so call 超市買唔洗100円

冇食過

+1

藍色好似食過
幾正

依兩隻好貴

一分錢一分貨